長澤正美@愛上謊言的女人

呢套戲無人開Post討論？
今日睇咗，係Fans 先會入場
戲名又怪，究竟係愛上一個鍾意講大話既女人定愛上咗個謊言既女人。套戲慢到想好似AV 咁㩒Fast Forward

長澤真係年華老去⋯俾返吉田禮同Last friend 既長澤我

無人睇咗？

上咗都唔知
佢50次初吻都好正嘅，但呢一年嚟佢都明顯想洗走以前種形象
除咗吉田禮，都市傳說之腿同套台劇真係靚得好交關

得開頭最好睇

啱啱睇咗，個故麻麻地，節奏又慢，完全靠長澤carry 唔係佢fan屎真係唔會睇
宣傳又無乜，海報都唔見 我都係路過戲院櫃檯見有leaflet先知呢套戲

仲有吉田似男主角多過高橋

最後果句好中
套戲本身5月上，搞到家陣先上，連碟都出埋不如唔好上

個故事懶懸疑咁，最後都係跳起BBQ...
唔係張海報同長澤真係中途離場都有之

個男主角 我唔多鍾意 所以唔打算睇
而且影評都差
上次50次就有睇 又好睇

個故事Kai Kai 地

長澤同高橋一生個廣告都好好J

講中曬

有少少埋宮部美幸 火車愛情版
可惜兩頭唔到岸
川榮呢d角色甚至多餘

川榮既角色係反襯長澤既心態
川榮對高橋一生一無所知都喜歡佢
反觀長澤要不斷Dig out 落去